我覺得我哋就嚟輸，好無力，好沮喪

心入諗呢句甚至講埋出口嘅
大巴大巴打醒自己
場仗打咗3個幾4個月都撐得住
勇武定係和理非個個都AI咁進化
我就唔信我哋會輸

小弟係一個普通嘅和理非
冇大家咁快咁敏感諗到咁多對應同埋策略
之前一路都係做cd-rom

今晚開post
其實係想share一首小弟寫嘅歌
雖然冇《願榮光歸香港》咁有代表性
又冇《肥媽有話兒》咁幽默
亦都有好多音樂人做咗好多高質嘅歌
但都希望呢首《此致各手足》可以成為大家小小嘅精神食糧

《此致各手足》

得閒嘅話花4分幾鐘聽一聽睇一睇
希望可以幫到大家

PS：好緊張，我喺音樂台開post冇咩人理我，個post沉沉地，我P牌推唔到post

加油！手足，我地得架！煲底見⋯⋯
如果不幸就天堂再見

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

好好聽
一個人作嘅？

又係垃圾標題
要屌幾多次？

好聽呀

Sorry下次會標題會對返內容

係重未光復香港之前，你無資格去死！
你係戰士！要死就要死係戰場！

為免被起底呢個唔答得
但有咩其他問題我都可以回答

標題？

好好聽呀巴打
呢幾個星期我都好灰心
想過放棄做返隻豬
但每次都見到咁多同路人我就會有返希望
加油呀！

Sor

可否咪做標題黨，好多人唔會撳入嚟睇，就咁畀你潛移默化咗

聽到喊喊

可以
No next time